#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2002-11-01 04:27+0100\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: .project:1
msgid "systembackgui"
msgstr "-"

#: systembackgui.class:170
msgid "scheduler"
msgstr ""

#: systembackgui.class:1215
msgid "Live image"
msgstr "Live映像"

#: systembackgui.class:1247
msgid "Currently running system"
msgstr "当前的系统"

#: systembackgui.class:1501
msgid "Everyone"
msgstr ""

#: systembackgui.class:1743
msgid "Upgrading the system"
msgstr "正在升级系统"

#: systembackgui.class:1956
msgid "Another Systemback process is currently running, please wait until it finishes."
msgstr "另一个Systemback程序正在运行，请等待结束。"

#: systembackgui.class:1962
msgid "Unable to get exclusive lock!<p>First, close all package manager."
msgstr "没法获得独占锁！<p>请先关闭所有包管理程序。"

#: systembackgui.class:1968
msgid "The specified name contains unsupported character(s)!<p>Please enter a new name!"
msgstr "指定的名称有非支持字母！<p>请选择新名称！"

#: systembackgui.class:1974
msgid "Restore the system files to the following restore point:"
msgstr "还原系统文件用下面还原点："

#: systembackgui.class:1981
msgid "Repair the system files with the following restore point:"
msgstr "修复系统文件用下面还原点："

#: systembackgui.class:1988
msgid "Repair the complete system with the following restore point:"
msgstr "全面系统修复用下面还原点："

#: systembackgui.class:1995
msgid "Restore the complete user(s) configuration files to the following restore point:"
msgstr "还原所有用户配置文件用下面还原点："

#: systembackgui.class:2002
msgid "Restore the user(s) configuration files to the following restore point:"
msgstr "还原用户配置文件用下面还原点："

#: systembackgui.class:2009
msgid "User(s) configuration files full restoration are completed.<p>The X server will restart automatically within 30 seconds."
msgstr "用户配置文件全面还原已完成。<p>X服务器30秒内会自动重启。"

#: systembackgui.class:2010
msgid "X restart"
msgstr "重新启动X"

#: systembackgui.class:2018
msgid "User(s) configuration files restoration are completed.<p>The X server will restart automatically within 30 seconds."
msgstr "用户配置文件还原已完成。<p>X服务器30秒内会自动重启。"

#: systembackgui.class:2027
msgid "System files repair are completed, but an error occurred while reinstalling GRUB! System may not bootable! (In general, the different architecture is causing the problem.)"
msgstr "系统文件修复已完成，不过安装GRUB的过程当中出现错误！系统有可能无法启动！（基本原因是不同体系结构。）"

#: systembackgui.class:2033
msgid "Full system repair is completed."
msgstr "全面系统修复已完成。"

#: systembackgui.class:2039
msgid "System repair is completed."
msgstr "系统修复已完成。"

#: systembackgui.class:2045
msgid "Copy the system, using the following restore point:"
msgstr "是有下面还原点复制系统："

#: systembackgui.class:2052
msgid "Install the system, using the following restore point:"
msgstr "是有下面还原点安装系统："

#: systembackgui.class:2059
msgid "Restore point creation is aborted! Not enough free disk space to complete the process."
msgstr "创建还原点已中止！磁盘没有足够自由空间。"

#: systembackgui.class:2065
msgid "Root privileges are required for running Systemback!"
msgstr "Systemback需要管理员权利才可以运行！"

#: systembackgui.class:2071
msgid "Restore complete system to the following restore point:"
msgstr "进行全面系统还原用下面还原点："

#: systembackgui.class:2078
msgid "System files restoration are completed.<p>The computer will restart automatically within 30 seconds."
msgstr "系统文件还原已完成。<p>计算机30秒内会自动重启。"

#: systembackgui.class:2079
msgid "Reboot"
msgstr "重启"

#: systembackgui.class:2087
msgid "Full system restoration is completed.<p>The computer will restart automatically within 30 seconds."
msgstr "全面系统还原已完成。<p>计算机30秒内会自动重启。"

#: systembackgui.class:2096
msgid "The specified partition(s) does not have enough free space to copy the system! The copied system will not function properly!"
msgstr "指定的分区空间不够！已复制的系统会出现错误！"

#: systembackgui.class:2102
msgid "System copy is completed, but an error occurred while installing GRUB! Need to manually install a bootloader."
msgstr "复制系统已完成，不过安装GRUB的过程当中出现错误！请手动安装引导程序。"

#: systembackgui.class:2108
msgid "An error occurred while reinstalling GRUB!"
msgstr "重装GRUB的过程当中出现错误！"

#: systembackgui.class:2114
msgid "Full system repair is completed, but an error occurred while reinstalling GRUB! System may not bootable! (In general, the different architecture is causing the problem.)"
msgstr "全面系统修复已完成，不过安装GRUB的过程当中出现错误！系统有可能无法启动！（基本原因是不同体系结构。）"

#: systembackgui.class:2120
msgid "System copy is completed."
msgstr "复杂系统已完成。"

#: systembackgui.class:2126
msgid "An error occurred while creating filesystem image!"
msgstr "创建文件系统图像出现错误！"

#: systembackgui.class:2132
msgid "An error occurred while creating container file!"
msgstr ""

#: systembackgui.class:2138
msgid "Live system creation is completed.<p>The created .sblive file can be written to pendrive."
msgstr ""

#: systembackgui.class:2144
msgid "The selected directory does not have enough free space to create Live system!"
msgstr "指定的文件夹没有足够自由空间创建Live系统！"

#: systembackgui.class:2150
msgid ", and write the following Live system image:"
msgstr ""

#: systembackgui.class:2150
msgid "Format the"
msgstr ""

#: systembackgui.class:2157
msgid "The specified partition could not be mounted!"
msgstr "指定的分区无法挂载！"

#: systembackgui.class:2171
msgid "GRUB 2 repair is completed."
msgstr "GRUB2修复已完成。"

#: systembackgui.class:2177
msgid "System install is completed."
msgstr "安装系统已完成。"

#: systembackgui.class:2183
msgid "System install is completed, but an error occurred while installing GRUB! Need to manually install a bootloader."
msgstr "安装系统已完成，不够安装GRUB的过程当中出现错误！请手动安装引导程序。"

#: systembackgui.class:2189
msgid "The specified partition(s) does not have enough free space to install the system! The installed system will not function properly!"
msgstr "指定的分区空间安装系统不够用！已安装的系统运行会出现问题！"

#: systembackgui.class:2195
msgid "The specified partition could not be formatted (in use or unavailable)!"
msgstr "指定的分区无法格式化（因正在使用或不可用）！"

#: systembackgui.class:2209
msgid "An error occurred while reinstalling GRUB! System may not bootable! (In general, the different architecture is causing the problem.)"
msgstr "重装GRUB的过程当中出现错误！（基本原因是不同体系结构。）"

#: systembackgui.class:2215
msgid "Restore point creation is aborted! There has been critical changes in the file system during this operation."
msgstr "创建还原点已中止！进行的过程当中文件系统发生了严重变化。"

#: systembackgui.class:2221
msgid "System copying is aborted! There has been critical changes in the file system during this operation."
msgstr "系统复制已中止！进行的过程当中文件系统发生了严重变化。"

#: systembackgui.class:2227
msgid "System installation is aborted! There has been critical changes in the file system during this operation."
msgstr "安装系统已中止！进行的过程当中文件系统发生了严重变化。"

#: systembackgui.class:2233
msgid "Repair the GRUB 2 bootloader."
msgstr "修复GRUB2引导程序。"

#: systembackgui.class:2240
msgid "The selected partition does not have enough space to write the Live system!"
msgstr ""

#: systembackgui.class:2246
msgid "An error occurred while unpacking Live system files!"
msgstr ""

#: systembackgui.class:2252
msgid "Live system image write is completed."
msgstr ""

#: systembackgui.class:2258
msgid "An error occurred while renaming essential Live files!"
msgstr ""

#: systembackgui.class:2264
msgid "An error occurred while creating .iso image!"
msgstr ""

#: systembackgui.class:2270
msgid "An error occurred while reading .sblive image!"
msgstr ""

#: systembackgui.class:2525
msgid "not used"
msgstr ""

#: systembackgui.class:3262
msgid "Deleting incomplete restore point"
msgstr "正在删除未完成还原点"

#: systembackgui.class:3287
msgid "Deleting old restore point"
msgstr "正在删除旧还原点"

#: systembackgui.class:3390
msgid "Checking files and directories"
msgstr "正在检查文件和文件夹"

#: systembackgui.class:3525
msgid "Creating restore point"
msgstr "正在创建还原点"

#: systembackgui.class:3708
msgid "Emptying cache"
msgstr "正在删除缓存"

#: systembackgui.class:3987
msgid "day(s)"
msgstr ""

#: systembackgui.class:3988
msgid "hour(s)"
msgstr ""

#: systembackgui.class:3989
msgid "minute(s)"
msgstr ""

#: systembackgui.class:3990
msgid "seconds"
msgstr ""

#: systembackgui.class:3996
msgid "Partition"
msgstr "分区"

#: systembackgui.class:3997
msgid "Current mount point"
msgstr "当前挂载点"

#: systembackgui.class:3998
msgid "New mount point"
msgstr "新挂载点"

#: systembackgui.class:3999
msgid "Filesystem"
msgstr "文件系统"

#: systembackgui.class:4013
msgid "Device"
msgstr ""

#: systembackgui.class:4272
msgid "Copying the system"
msgstr "正在复制系统"

#: systembackgui.class:4272
msgid "Installing the system"
msgstr "正在安装系统"

#: systembackgui.class:4321
msgid "Writing Live image to USB device"
msgstr ""

#: systembackgui.class:4332
msgid "Converting Live system image"
msgstr ""

#: systembackgui.class:4332
msgid "Creating Live system"
msgstr "正在创建Live系统"

#: systembackgui.class:4332
msgid "Deleting restore point"
msgstr "正在删除还原点"

#: systembackgui.class:4332
msgid "Repairing the full system"
msgstr "正在进行全系统修复"

#: systembackgui.class:4332
msgid "Repairing the system files"
msgstr "正在修复系统文件"

#: systembackgui.class:4332
msgid "Restoring the full system"
msgstr "正在做全系统还原"

#: systembackgui.class:4332
msgid "Restoring the system files"
msgstr "正在还原系统文件"

#: systembackgui.class:4332
msgid "Restoring users configuration files"
msgstr "正在还原用户配置文件"

#: systembackgui.class:7470
msgid "Repairing the GRUB 2"
msgstr "正在修复GRUB2"

#: systembackgui.class:11171
msgid "Boot Live without xorg.conf file"
msgstr ""

#: systembackgui.class:11545
msgid "Boot Live in debug mode"
msgstr ""

#: systembackgui.class:11545
msgid "Boot Live in safe graphics mode"
msgstr ""

#: systembackgui.class:11545
msgid "Boot Live system"
msgstr ""

#: systembackgui.class:11546
msgid "Press 'E' key to edit"
msgstr ""

#: systembackgui.class:11551
msgid "Press TAB key to edit"
msgstr ""

#: systembackgui.class:12414
msgid "Enabled"
msgstr ""

#: systembackgui.class:13674
msgid "Welcome to the Systemback text output window!"
msgstr ""

#: systembackgui.class:13675
msgid "Systemback text output"
msgstr ""

#: systembackgui.form:355
msgid "! Interrupt !"
msgstr "！打断 ！"

#: systembackgui.form:421
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: systembackgui.form:494
msgid "Storage directory"
msgstr "存储文件夹"

#: systembackgui.form:502
msgid "Highlighted restore points"
msgstr "高亮还原点"

#: systembackgui.form:510
msgid "Restore points"
msgstr "还原点"

#: systembackgui.form:518
msgid "Function menu"
msgstr "功能菜单"

#: systembackgui.form:533
msgid "Point operations"
msgstr "还原点运算"

#: systembackgui.form:542
msgid "empty"
msgstr ""

#: systembackgui.form:691
msgid "Create new"
msgstr "创建新的"

#: systembackgui.form:698
msgid "Highlight"
msgstr "高亮"

#: systembackgui.form:705
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#: systembackgui.form:712
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: systembackgui.form:725
msgid "Select restore point"
msgstr ""

#: systembackgui.form:918
msgid "System restore"
msgstr "系统还原"

#: systembackgui.form:926
msgid "System copy"
msgstr "系统复制"

#: systembackgui.form:934
msgid "System install"
msgstr "系统安装"

#: systembackgui.form:942
msgid "Live system create"
msgstr "创建Live系统"

#: systembackgui.form:950
msgid "System repair"
msgstr "系统修复"

#: systembackgui.form:958
msgid "System upgrade"
msgstr "系统升级"

#: systembackgui.form:965
msgid "Exclude"
msgstr "排除"

#: systembackgui.form:973
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: systembackgui.form:980
msgid "Next"
msgstr "下一个"

#: systembackgui.form:992
msgid "About"
msgstr "关于"

#: systembackgui.form:1000
msgid "Schedule"
msgstr ""

#: systembackgui.form:1014
msgid "Maximum number of temporary restore points"
msgstr ""

#: systembackgui.form:1102
msgid "Change path"
msgstr ""

#: systembackgui.form:1103
msgid "..."
msgstr ""

#: systembackgui.form:1133
msgid "Restore type"
msgstr "还原方式"

#: systembackgui.form:1141
msgid "Full restore"
msgstr "齐全还原"

#: systembackgui.form:1149
msgid "System files restore"
msgstr "系统文件还原"

#: systembackgui.form:1156
msgid "User(s) configuration files restore"
msgstr ""

#: systembackgui.form:1163
msgid "Keep newly installed configuration files"
msgstr "保留新安装的配置文件"

#: systembackgui.form:1170
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: systembackgui.form:1178
msgid "Auto detection"
msgstr "自动检测"

#: systembackgui.form:1186
msgid "Do not restore fstab file"
msgstr "别还原fstab文件"

#: systembackgui.form:1192
msgid "Reinstall GRUB 2 bootloader:"
msgstr "重装GRUB2引导程序："

#: systembackgui.form:1202
msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

#: systembackgui.form:1215
msgid "Include user(s):"
msgstr ""

#: systembackgui.form:1235
msgid "Filesystem:"
msgstr "文件系统："

#: systembackgui.form:1242
msgid "Mount point:"
msgstr "挂载点："

#: systembackgui.form:1265
msgid "Partition settings"
msgstr "分区设置"

#: systembackgui.form:1279
msgid "Umount"
msgstr "卸载"

#: systembackgui.form:1300
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: systembackgui.form:1308
msgid "Reset partitions settings"
msgstr ""

#: systembackgui.form:1316
msgid "Change partition settings"
msgstr ""

#: systembackgui.form:1333
msgid "Transfer user configuration files"
msgstr "转载用户配置文件"

#: systembackgui.form:1341
msgid "Copy user data files"
msgstr "复制用户数据文件"

#: systembackgui.form:1347
msgid "Install GRUB 2 bootloader:"
msgstr "安装GRUB2引导程序："

#: systembackgui.form:1453
msgid "Full name of the new user:"
msgstr "新用户全名："

#: systembackgui.form:1476
msgid "New user name to login:"
msgstr "新用户登录名："

#: systembackgui.form:1499
msgid "New user account password:"
msgstr "新用户密码："

#: systembackgui.form:1522
msgid "New root password (optional, not recommended for Ubuntu):"
msgstr "新管理员密码（可选，Ubuntu里不建议使用）："

#: systembackgui.form:1545
msgid "New hostname:"
msgstr "新主机名："

#: systembackgui.form:1582
msgid "Live operations"
msgstr ""

#: systembackgui.form:1590
msgid "Write target"
msgstr ""

#: systembackgui.form:1606
msgid "Name of Live system"
msgstr ""

#: systembackgui.form:1614
msgid "Created Live images"
msgstr ""

#: systembackgui.form:1622
msgid "Working directory"
msgstr "工作文件夹"

#: systembackgui.form:1669
msgid "Include user data files"
msgstr ""

#: systembackgui.form:1682
msgid "Convert to ISO"
msgstr ""

#: systembackgui.form:1695
msgid "Write to USB"
msgstr ""

#: systembackgui.form:1702
msgid "Redetect devices"
msgstr ""

#: systembackgui.form:1772
msgid "Mount the faulty system partition(s) to '/mnt' directory according to the original structure.<br>('/' -> '/mnt', '/home' -> '/mnt/home', etc.)"
msgstr "请按照原来的结构把错误的系统分区挂载于'/mnt'文件夹。<br>（如 '/' -> '/mnt'，'/home' -> '/mnt/home'，等。）"

#: systembackgui.form:1792
msgid "Mount"
msgstr "挂载"

#: systembackgui.form:1799
msgid "Reset mounts"
msgstr ""

#: systembackgui.form:1807
msgid "Repair type"
msgstr "修复类型"

#: systembackgui.form:1815
msgid "System files repair"
msgstr "系统文件修复"

#: systembackgui.form:1823
msgid "Full repair"
msgstr "全面修复"

#: systembackgui.form:1830
msgid "GRUB 2 repair"
msgstr "GRUB2修复"

#: systembackgui.form:1853
msgid "Do not repair fstab file"
msgstr "别修复fstab文件"

#: systembackgui.form:1880
msgid "Add item to exclusion list"
msgstr ""

#: systembackgui.form:1894
msgid "Remove item from exclusion list"
msgstr ""

#: systembackgui.form:1909
msgid "Items"
msgstr "项目"

#: systembackgui.form:1917
msgid "Excluded items"
msgstr "排除项目"

#: systembackgui.form:1925
msgid "Exclude hidden user files and directories from restore points"
msgstr "从还原点排除隐藏用户文件和文件夹"

#: systembackgui.form:1933
msgid "Exclude user data files and directories from Live system"
msgstr ""

#: systembackgui.form:1967
msgid "License"
msgstr "许可协议"

#: systembackgui.form:1981
msgid "Simple system backup and restore application with extra features"
msgstr "简单系统备份和还原程序，新增更多功能"

#: systembackgui.form:1988
msgid "Project homepage:"
msgstr "项目主页："

#: systembackgui.form:2013
msgid "Contact:"
msgstr "联系："

#: systembackgui.form:2029
msgid "Donate:"
msgstr "捐赠："

#: systembackgui.form:2046
msgid "Systemback version:"
msgstr "系统版本："

#: systembackgui.form:2066
msgid "(c) 2013, Krisztián Kende"
msgstr "-"

#: systembackgui.form:2109
msgid "Writable Linux filesystem!"
msgstr "可写Linux文件系统！"

#: systembackgui.form:2148
msgid "Re-read directories"
msgstr ""

#: systembackgui.form:2200
msgid "Scheduler state:"
msgstr ""

#: systembackgui.form:2208
msgid "Use silent mode"
msgstr ""

#: systembackgui.form:2223
msgid "Timer settings"
msgstr ""

#: systembackgui.form:2230
msgid "Waiting time before creating a new restore point:"
msgstr ""

#: systembackgui.form:2244
msgid "Visible countdown time:"
msgstr ""

#: systembackgui.form:2283
msgid "Pop-up window position on screen:"
msgstr ""

#: systembackgui.form:2292
msgid "Bottom left"
msgstr ""

#: systembackgui.form:2292
msgid "Bottom right"
msgstr ""

#: systembackgui.form:2292
msgid "Center"
msgstr ""

#: systembackgui.form:2292
msgid "Top left"
msgstr ""

#: systembackgui.form:2292
msgid "Top right"
msgstr ""

#: systembackgui.form:2299
msgid "More"
msgstr ""

#: systembackgui.form:2307
msgid "Less"
msgstr ""

#: systembackgui.form:2467
msgid "Creates a scheduled restore point within few seconds."
msgstr ""

#: systembackgui.form:2477
msgid "Later"
msgstr ""

#: systembackgui.form:2484
msgid "Start"
msgstr "开始"

